1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

Для оголошення змінної використовуються ключові слова: "let" (раніше використовувалось також "var" - необмежене блоком,як в "let") 

2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

prompt - показує повідомлення з проханням ввести дані і повертає рядок, який користувач ввів 
confirm - показує повідомлення з проханяям натиснути "ок" або "скасувати" (для прикладу)

3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення типів - автоматичне перетворення типу даних одного операнда (значення - за яким використовуюється операція) на інший тип даних

Приклад:

let value = "2" + 6;

value = 26

або 

let value = Number("2") + 6;

value = 8



